你我有機會在路上重遇嗎 下次或者應該說聲還好嗎

來吧約定在明天 幾多點 不管有幾個月台 這佈景怎麼變 你與我都會望見

記得佢講過自己住邊，而我每天下班坐車也期望再次碰上你

Btw， 連人係咪單身都未知，可能人哋都對我冇感覺，亦希望另一半細過自己。可望而不可及嘅感覺總讓人遺憾同念念不忘。雖然天氣唔凍，但希望同各位淪落人一齊圍爐

事發經過
每逢佳節也單身

五大訴求 缺一不可